{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017238?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 도로시밸리펜션 (애견동반, 천연잔디)"
    },
    "text": "ドロシーバレーは楊平に位置するペンションで、青い自然と美しいビューを提供します。 ペンションは静かで平和な空間の中に位置しており、休息と癒しを求める人にうってつけです。 都心では感じられない余裕と空気の澄んだ清潔さを体験することができます。 ペンションは童話の中の庭園のような美しい庭園と散歩道を持っています。 庭園はよく整備されており、散歩をしながら自然の美しさを楽しむことができます。 ペンションの裏にはきれいな渓谷が流れており、川辺で自然を満喫できる良い場所です。 客室はローズマリー、カモミール、ペパーミント、ラベンダー、ティーツリーのような香ばしい客室で構成されています。 客室の窓の外には美しい森のビューが広がり、森の中に流れる渓谷が鑑賞できる素敵なテラスもご提供します。 夜は月や星を鑑賞しながら、特別なロマンチックな経験をすることができます。 ペンションではバーベキューを楽しむときにも素敵な眺めが楽しめます。 テラスでバーベキューグリルで料理を焼いて食べながら森や渓谷を眺めることができ、自然の中での食事はさらにおいしく感じられます。 ヒーリングを望む旅行者にドロシーバレーは強くお勧めされています。 楊平の青い自然とともにドロシーバレーで静かな時間を楽しみながらヒーリングしてみてください。 客室はペット同伴と個別バーベキューも可能であり、車で10分の距離にビバルディパークがあるので、様々なレジャー活動も可能です。 また、愛犬と一緒に遊べるよく整えられた庭園と天然芝が用意されています。 ペンションの入室時間は夜22時以降の場合、事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドロシーバレーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ドロシーバレーは楊平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドロシーバレーはどのようなビューを提供していますか？",
            "answer": "ドロシーバレーは青い自然と美しいビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドロシーバレーはどのような空間ですか？",
            "answer": "ドロシーバレーは静かで平和な空間です。"
        },
        {
            "question": "ドロシーバレーの庭園はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ドロシーバレーの庭園は美しく整備されており、散歩道もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの裏に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの裏にはきれいな渓谷が流れています。"
        },
        {
            "question": "ドロシーバレーの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "ドロシーバレーの客室はローズマリー、カモミール、ペパーミント、ラベンダー、ティーツリーのような香ばしい客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ドロシーバレーの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "ドロシーバレーの客室からは美しい森のビューと森の中に流れる渓谷が見えます。"
        },
        {
            "question": "ドロシーバレーではどのような特別な経験ができますか？",
            "answer": "ドロシーバレーでは夜に月や星を鑑賞しながら特別なロマンチックな経験ができます。"
        },
        {
            "question": "ドロシーバレーでバーベキューを楽しむときにはどんな眺めが楽しめますか？",
            "answer": "ドロシーバレーでバーベキューを楽しむときには森や渓谷を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間について教えてください。",
            "answer": "ペンションの入室時間は夜22時以降の場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ドロシーバレーではペット同伴で宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、ドロシーバレーではペット同伴で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ドロシーバレー周辺にはどのようなレジャー活動がありますか？",
            "answer": "ドロシーバレー周辺にはビバルディパークがあり、様々なレジャー活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ドロシーバレーでは愛犬と一緒に遊ぶことができますか？",
            "answer": "はい、ドロシーバレーでは愛犬と一緒に遊ぶことができる庭園と天然芝が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ドロシーバレーはどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "ドロシーバレーはヒーリングを望む旅行者に強くおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 596
    }
}